{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054720",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72222&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척이클리프풀빌라"
    },
    "text": "美しい東海の魅力を完全に感じられるプールビラです。 海と山、空と風が作り出す自然の調和を満喫することができます。 位置は5分海辺から車で3分、三陟ソルビーチから車で7分、長湖港から車で25分の距離にあります。 冬季期間にはプールを利用することができ、プールの利用時に温度が氷点下5℃以下の場合は使用できません。 入室時間は5時からで、退室は22時以降に可能です。 客室はすべて最高仕様のメモリーフォームベッドとマットレス、グースダウン布団をご用意しており、個別プールをご用意しております。 プールの利用時間は昼間温水は6時から8時まで、フルデーは6時から20時までで、22時以前にも利用可能です。 バーベキュー施設もあり、炭やグリルはレンタル可能で、個別バーベキューもご利用いただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、客室内でのペットの出入りは不可能です。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラはどこに位置していますか？",
            "answer": "位置は5分海辺から車で3分、三陟ソルビーチから車で7分、長湖港から車で25分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は昼間温水は6時から8時まで、フルデーは6時から20時までで、22時以前にも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキュー施設もあり、炭やグリルはレンタル可能で、個別バーベキューもご利用いただけます。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "客室内でのペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での利用施設の紛失や毀損についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用が制限される場合はありますか？",
            "answer": "冬季期間にはプールを利用することができ、プールの利用時に温度が氷点下5℃以下の場合は使用できません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の設備について教えてください。",
            "answer": "客室はすべて最高仕様のメモリーフォームベッドとマットレス、グースダウン布団をご用意しており、個別プールをご用意しております。"
        },
        {
            "question": "情報が変更される場合はありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 529
    }
}